# Navegantes_Tests

Trage el bootstrap por medio de los links para web.
cree rutas con nombres mas amigables
hice un .htaccess para eliminar el index en la ruta
cree un modelos de creacion, listado, edicion y eliminacion
cree un controlador para comunicar las vistas con el modelo
cree la tabla y el form con plantillas de bootstrap
para un mejor manejo de codigo dividi el header y el footer del body de las diferentes vistas
con variables asigne el titulo de las paginas